連登仔會點樣睇呢對情侶

冇問題喎 真心相愛咪得

以前連登po過上來
個個都屌柒條女好撚肥

THANKS

好呀 困住晒d肥膩野

人地開心關你撚事咩

佢哋嘅自由
不過如果條女話做我女朋友我會拒絕

問下都唔俾

唔健康 絕對唔係為佢好 係想佢死

加油呀
地球和平靠你喇^_−☆

我連㩒入去嘅勇氣都無 對唔住答唔到你

其實好有愛
睇得出個男人好真心

幾sweet 呀 真愛黎

本來愛情就有無數可能
其實無必要特登拎出來問

是勇者不必怕

無興趣

有咩問題呢？

羨慕

［橙褲］戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔 「我喜歡她已足夠」

情人眼裡出西施

個人口味各有獨特
是真愛 祝福